鄭 融 帶 埋 外 籍 男 友 巡 唱 晒 恩 愛

陳淑芬等昨日出席《十大最受歡迎演唱會頒獎禮暨樂壇頒獎禮2017》，周栢豪憑《ONE STEP CLOSER演唱會2017》獲頒「年度最受歡迎演唱會」獎，但因工作在身而缺席，由兩位師妹連詩雅和鄭融代為領獎。兩人異口同聲羨慕師兄有獎 ，希望她們合體的演唱會也能夠移師馬來西亞及內地開騷。連詩雅坦言於網上見到好多粉絲想她們到廣東省開唱。鄭融則笑稱若出埠開騷也想帶外籍男友同行，因為上次在港開個唱時，男友雖然聽不明白也坐足兩日。

左邊果個連詩雅黎？
老到成個do姐咁

係咪冇係𤤿麗灣住？好耐冇見過佢